一句到尾 你地721玩唔玩火

講緊玩GTA online

仆街開錯台

應該開係遊戲台

玩

set 防線。用火 gta 有冇得咁玩。同埋有冇玩家夠膽玩

GTA 氣油彈會唔會嚇走哂d人？
次次掉完都無咩人

唔玩
有玩left 4 dead都知火好容易tk隊友
特別係寫實模式 一下就冇哂hp

打機要逐格黎好嗎？
唔係唔比你玩，等多陣先好嗎？

如果有防線
班加洲警察係咩對面無自己人咪掉得

我講緊gta

GTA有咩武器用？

點解無咩玩家會用斧同球棒

我發覺油真係好有用
係防線再查少少芥花子油係地下 佢地一沖就滑到佢地手指斷

裝備得九格擺唔落

佢地都鞋防滑

GTA係玩核彈

今次要all in
再唔all in我地會出事
唔想比人滅團

利申LOL撚

team kill 撚？？

一開波就火攻咪唔會TK

飲雞尾酒